[有圖] 支那小暴徒

右下條女又幾正

新疆集中營啲女仲正，快啲執埋包袱入去

請尊重女手足

支那幼蝗